浮雲哥：留意到藍絲積極討論中國 請認清香港23年屈辱史

仆街支那害能左幾多香港人？

本行認同

我大中國十四億人一人一口水浸撚死你呀！

我識浮架

我有元素合成表

拜登認同

佢地嘅史係97年中共幫香港手過金融風暴
03年對抗沙士
19年派6丁友對抗武肺

都係唔夠我毒

如果冇香港 支那撚發展到咩
沙士咪又係支那佬食果子狸先爆出黎
武漢你派600條友填命都唔夠啦

屎眼實驗室呢？

大清國：企撚開啲啦屌你老味，邊撚個同你一樣係中國

無咗支那廢老同藍屍，邊班做社會底層？
依家支那狗一聽到支那就出哂水，賭哂錢落海